有兩個三毛值得表揚下

好多三毛推緊個蛋糕post

屌你老母，用微信嘅就係冚家剷
依家好多三毛推緊個蛋糕post，推蛋糕post嘅就死全家

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書